HKBN收L咗我十蚊去mytvsuper

我已經即刻打去CS取消～
之前我見月結單唔洗錢由佢～
突然呢幾個月收我$10一個月
大家連登Bro睇清楚Mobile月結單1蚊都唔好比CCTVB